！！！兒登仔同我聽住！！！好重要

相信大家都知道，運動去到一個樽頸位，係要升級。大家都俾左好多建議，多謝大家。

因為支共係唔會俾雙普選，所以大方向包括，
1. 籌組人民議會
2. 制憲
3. 推舉一個有民望出黎做領袖，展開外交工作
4. 如何奪權

以上係要啲時間籌備同大量文宣工作。721 一定未係時後落實所有野，但可以開始 plant these seeds into people’s minds.

希望大家就以上開始做野。

記住，我地要集思廣益，連登仔我好愛你地。

推一下

我認為領袖只可以負責外交工作
否則會變左起大台

延伸閱讀：真民主同實然獨立嘅思想準備

想搞「臨時立會」既人入黎 諗清楚先做

同意。難處係搵一個民眾接受嘅人肯接呢個任務。

肥佬黎算唔算大眾可接受?

我覺得可以。佢有啲錢，啱啱仲見左美國政客。

制憲同籌組人民議會，要同現任或過去議員商討下。包括被DQ果啲。

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

陳方安生適合d

黎志英 李柱銘 陳日君 陳方安生
四個不會支持港獨的泛民老人
不需討論

比負評死全家